想問下連登持有人仲係唔係香港？ 攪完泛民，一定到你

連仔管理團隊，早d 離港，立左案，就冇得走

連仔，酒呀！